【左膠召集（想自殺既你麻煩入一入黎）】

空城計、苦肉計、拖字訣，政府詭計層出不窮。
由得示威者/警方互相敵視，令仇恨、武力不斷升級，惡性循環，自己就睇電視，得閒出份150字唔夠既新聞稿煽風點火。
我地宜家根本睇唔到出路，只有無從發泄的憤怒，同前線不斷受傷的兄弟。

所以，我發起行動：
【左膠上前線】
前線勇武兄弟受得夠耐喇，宜家勇武無城可攻，佢地仲可以點做？左膠唔代表懦弱，而係我地唔希望傷害人。當和理非失效、群眾情緒開始崩潰之時，我地係最有資格出黎頂，做大家磨心，比人笑On9膠，比人打自衛不還手，護送示威者徹退，制止雙方的武力。我地要停左條仇恨鏈佢。
如果唔係，警察既準軍事裝備仲有大把貨，無上限升級，受靶既係我地。
弔詭在，我地唔可以真係打到班差佬跪低，因為佢地再無力處理之後，我地要面對就係真槍同解放軍。

【即時開始談判】
唔對話，根本唔會完。我地無大台，但我地要有代表。要有人唔怕比人插佢騎劫運動，大家普遍信得過的人做我地代表。只要政府願意公開對話，我地就傾。五大訴求一概都要在談判桌上爭取，佢夠膽敷衍我地，我地再一次上街甚至升級都出師有名，而唔係宜家的拖拉戰。
後選人：
陳伯/Hocc/鄺神/大學生聯席（我一般）/律師朋友/黃之峰？
其實唔洗d咩精英代表我地，是非黑白對錯一字咁淺，搵d人講人話我覺得仲貼地。
至於學聯的前題，公道講句，如果林鄭話一句「唔追究」就唔追究，依件事世界各地有冇先例？因為太陽花都要法庭審完先放人，如果林鄭話點就點，咁佢就大過法治啦。

致想尋死的你：
我唔知有一個幾溫柔的心，先會寧願傷害自己都唔去傷害他人咁表達意見。我尊重你地，但同時提醒，你不需要絕望，我地地可以做既仲有好多，我地一定會贏。跳落去之前，同我地再一齊上街，以身死諫控訴之前，用身體去保護兄弟姐妹、民主與和平。

鄺神話齋：「溫柔係最大的武器。」我信架，我信仇恨將會催毀一切。我地終將勝利，但我地獲勝的方式，決定我地將會建設一個點樣既社會比我地既下一代。

有意的左膠們，我會開個telegram，方便大家聯絡

推！

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

Ching 講一句唔得 講兩句唔得 我哋一齊講到得為止

推

左膠去哂邊呀！！！

推到見膠